家下老翻炒老翻係咩玩法

強大了

其實打錯字，抄

名創優品告優一尚品

港豬改不了吃屎

不用分得那麼細
都係同一個老闆開的

咁邊個吿名創x品？

不過我發現支那人鐘意用優字

無人告得入佢
你懂的

優化，優品⋯

優之良品